<resources>
    <string name="app_name">Drive Safe</string>
    <string name="sms_label">Latest SMS</string>
    <string name="none">None</string>
    <string name="speech_toggle_on">START SPEAKING</string>
    <string name="speech_toggle_off">STOP SPEAKING</string>
    <string name="start_speaking">Aplikasi diaktifkan </string>
    <string name="stop_speaking">aplikasi di nonaktifkan </string>
    <string name="panduan1">selamat datang di halaman panduan aplikasi.
untuk mengaktifkan service aplikasi anda dapat menekan tombol On
pada halaman utama aplikasi, setelah aktif maka anda dapat mendengarkan
notifikasi SMS dan panggilan telepon
 </string>

    <string name="panduanCustom1_a">Saat ini pengaturan respon anda berada pada pilihan Custom 1.

untuk menerima telepon. lambaikan tangan ke proximity 2 kali.
untuk menolak telepon. Lambaikan tangan ke proximity 1 kali.
untuk Mematikan telepon. Lambaikan tangan ke proximity 1 kali.
</string>
    <string name="panduanCustom1_b">

untuk Membalas SMS. lambaikan tangan ke proximity 2 kali.
untuk menolak membalas SMS. Lambaikan tangan ke proximity 1 kali.
    </string>

    <string name="panduanCustom1_c">

untuk menyetujui pengiriman SMS. Lambaikan tangan ke proximity 2 kali.
untuk Menolak mengirimkan SMS. Lambaikan tangan ke proximity 1 kali.
untuk Mengulangi pilih Keyword. Lambaikan tangan ke proximity 3 kali.
    </string>

    <string name="panduanCustom2_a">Custom 2

untuk menerima telepon. lambaikan tangan ke proximity 1 kali.
untuk menolak telepon.  Lambaikan tangan ke proximity 2 kali.
untuk Mematikan telepon. Lambaikan tangan ke proximity 1 kali.
</string>

    <string name="panduanCustom2_b">
untuk Membalas SMS. lambaikan tangan ke proximity 1 kali.
untuk menolak membalas SMS. Lambaikan tangan ke proximity 2 kali.
</string>
    <string name="panduanCustom2_c">
untuk menyetujui pengiriman SMS.Lambaikan tangan ke proximity 1 kali.
untuk Menolak mengirimkan SMS.Lambaikan tangan ke proximity 2 kali.
untuk Mengulangi pilih Keyword. Lambaikan tangan ke proximity 3 kali.
</string>
    <string name="panduanModeHapal">Mode Hapal keyword:
 Anda berada pada pengaturan pemilihan Keyword mode hapal keyword:
aplikasi langsung meminta respon, dan lambaikan tangan ke sensor sesuai dengan urutan keyword.
</string>
    <string name="panduanModeDefault">
    Anda berada pada pengaturan pemilihan Keyword mode default:
Aplikasi membacakan keyword lalu kemudian disediakan waktu  5 detik setelah keyword dibacakan untuk melambaikan tangan 1 kali ke sensor untuk memilih keyword yang baru saja dibacakan.
    </string>
    <string name="panduan10"></string>


    <string-array name="speedAlias">
        <item>Lambat</item>
        <item>Normal</item>
        <item>Cepat</item>
    </string-array>
    <string-array name="speed">
        <item>0.5</item>
        <item>1.0</item>
        <item>2.0</item>
    </string-array>



<string name="hello">
Here is the first paragraph.\n\n And this should be the second.
</string>


</resources>
